**Yo was geht ab freunde der Sonne**<br>
es gibt nur ein paar einfache Regeln:<br>
-sprache python<br>
-selbstprogramieren gibt es nicht einfach von stackoverflow kopieren<br>
-einmal kasper schütteln für jede stunde coden<br>
-immer sagen "wer hat denn die scheiße gecodet" auch wenn man es selber war<br>
<br>
Das wars auch schon, einfach schön das repo clonen und dann fleißig commiten und pushen bis der artzt kommt